{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 카파스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%の払い戻しが処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 しかし、これによる不利益は当社が責任を負いません。 ご予約の特典として客室内のネットフリックスゾーン、抗菌ACEベッド、Cotton 100%寝具類とガウン、American Standardウォシュレットと浴槽、そしてmade in italyハーブアメニティがご提供されます。 すべての客室には英語、フランス語、日本語、中国語で利用できるスタッフがおり、外国人と一緒にするヨーロッパ風コンチネンタル朝食と新鮮なフルーツ朝食は無料で提供しています。 朝食を追加する場合、1名当たり9800ウォンを現地で決済する必要があり、全客室は禁煙客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ご予約の特典として客室内のネットフリックスゾーン、抗菌ACEベッド、Cotton 100%寝具類とガウン、American Standardウォシュレットと浴槽、そしてmade in italyハーブアメニティがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用できるスタッフの言語は何ですか？",
            "answer": "すべての客室には英語、フランス語、日本語、中国語で利用できるスタッフがおります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "外国人と一緒にするヨーロッパ風コンチネンタル朝食と新鮮なフルーツ朝食は無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食を追加する場合、1名当たり9800ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 489
    }
}